『玩命』試一個星期唔幫襯怡和集團 (2)

香港
惠康超級市場329間分店（2017年12月31日）
平記超級市場2間分店（2011年12月31日）
Jasons Food & Living首間結合美食與型格品味的全新精品超市
Jasons Ichiba1間分店，位於將軍澳中心
ThreeSixty2間分店
Oliver‘s1間分店
Market Place by Jasons42間分店
萬寧 (零售商)355間分店（2017年12月31日）
Mannings Plus
Mannings Baby
GNC健康食品
7-11便利店938間分店（2017年12月31日）
宜家家居4間分店（2016年12月31日）
美心食品（50%股權）77間分店（2017年12月31日）
麵包和西餅
美心西餅
Bakery Cafe by Maxim‘s
MAXIM’S CAKE LAB
香港迪士尼樂園 市集餅店（Market House Bakery）
東海堂
URBAN
Bakery Works
Cakes．Bread．Salad
bake & take
CAFE COMMUNE
City Diner
PAPER STONE BAKERY
美心中菜
粵菜及jade concepts
翠園
美心．翠園
美心皇宮
翠韻軒
怡翠軒
翠玉軒
八月花
八月居
八月軒
八月
八月小品
茶茶居
海逸軒（九龍海逸君綽酒店）
香港迪士尼樂園 廣場飯店（Plaza Inn）
潮菜
潮江春
潮庭
京川滬湘菜
北京樓
紫玉蘭
川淮居
美中．鴨子
魚塘鴨子
城中鴨子
快餐
美心MX
MX
美心food²
can．teen
千燒百味
茶餐廳
美心香港地（Hong Kong Day）
m.a.x. concepts
快餐
can．teen
#OMG
Deli-O
simplylife FOODPLACE
Deli and Wine
Maxim‘s & You
日本菜
miso
KOKOMI
西菜
Maxim’s Café
CAFÉ LANDMARK
LUMI
simplylife BAKERY CAFÉ
simplylife 星美樂 (深圳、廣州)
open kitchen
Wildfire pizzabar & grill
東南亞菜
THAI BASIL
MINH AND KOK 明谷
MARKET S.E.A
多國菜
EXP
kikusan 吉谷舍
美心．小品
酒吧
Deck N Beer 海旁吧
咖啡店
simplylife CAFÉ
the petit café
特許經營
Lawry‘s the Prime Rib
The Cheesecake Factory芝樂坊餐廳
COVA
SHAKE SHACK
特許經營
星巴克咖啡 Starbucks Coffee
元氣壽司 Genki Sushi
千両 Sen-ryo
一風堂 IPPUDO
五行 GOGYO
帯広はげ天 OBIHIRO HAGETEN
燒肉 火蔵 Yakiniku KAGURA
魚治 UOHARU
丼丼屋 DONDONYA
丼丼屋食堂 DONDONYA Shukudo
魚尚 UO-SHOW
機構餐務
Dutch Kitchen 醫院膳食服務
原美（Hearty Meal）中小學餐盒服務
南北小廚各大專院校膳食服務
la terrazza bar & grill
la terrazza Caffé
Café Port Spot 葡點
美食廣場
TREATS
台式飲品
CHA LONG 茶狼
節日食品及嫁囍禮餅
美心食品網上商店
美心月餅
美心冰皮
美心賀年盛點
美心家鄉靚粽
美心臘味
大師姐
即食食品
美心快餐即食飯盒

好 試下囉 又唔駛成本

呢間隱世藍店物業管理好撚差

正
抵佢老母閪制

你上次一日破戒

原來7-11都係

唔怕重有李氏

真係唔會幫襯到揮手區 除左7仔會8達通入錢外

你應該要講低你每次嘅消費
分分鐘你幫襯咗都唔知

得7仔戒唔到

除咗711，平時巳無幫襯其他。唔難

唔難，以前都會去惠康同萬寧買下嘢，依家戒埋，好耐都冇幫襯怡和集團

唔難，有百佳同OK便利店

好簡單

N

OK個老細整月餅比狗

怡和即係邊個揸旗?
真係好撚痴線

Yuu

顏色好易認